高質ig account [有圖]

大家可以留意下，每張圖個caption都有玄機。個英文字母完完全全幫助大家分出大家口味

有咩特別?

做人蠢到你咁都夠晒出色

叫雞ig???

特別在，post圖者借圖前會問清楚原圖個位女士可唔可以用個張圖，要首肯先會用。之後出post又加英文字母。

有時唔明d港女，得A都敢攞出來俾人笑